大公報：暴徒扮速龍扮暴徒嫁禍Popo

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

我覺得泛民應該攞住份大公頭版搞大佢，質問:

1.如何知道悉這是假速龍
2.是否贊成警方必須佩戴委任証及於制服上顯示編號
3.尖沙咀警署有示威者打扮人士塗污警署後沒有離去，反而順利地進入了尖沙咀警署，請問可否辨認這是否假扮的示威者

咁架勢自己識改裝整部水炮車、裝甲車，仲有辦法班到一隊人有鐵甲威龍嘅裝備，俾我就用黎打柒你啦，仲花時間黎扮黑警？

第2點完全中晒

假暴徒扮假速龍作亂 嫁禍市民

其實見到大公記者，其他記者已經可以攞住份頭版問

推

你啲暴徒都無委任證嘅，一早市民問咗幾個月委任證係邊啦柒頭太公報！一早帶返咪得囉on99!

有委任證咪扮唔撚到囉，柒頭，show 出嚟吖嘛

又無委任證,

速龍扮暴徒扮速龍扮暴徒扮速龍扮暴徒扮速龍扮暴徒扮速龍。。。loop

見到個扮字都唔知係咩字

點分真假？

明眼人一睇就知係警方自己製造呢個局勢奪權啦,係港共睇唔出姐

大公做準備 送克驚上路

黨媒出聲

請大公教我哋點分真假

跟著拉撚晒 你咪撚玩野啦仆街

示威者有錢到買偽黑警車水炮車

大公endorse左係速龍做

田心
好亂

事實係真速龍假扮示威者假扮暴速龍扮暴徒嫁禍示威者